[文宣戰線]奶共鬼佬幫世衛spin話港台記者明知固問嘩眾取寵

呢排好多港台世衛訪問嘅影片上左Reddit頭版
其中一個接近四萬個upvote嘅post, 下面留言版有條鬼佬猛係幫世衛兜 (話「世衛冇計一定要跟聯合國立場」)，不特止，仲要屌港台記者係Gotcha Journalist (直程講埋「fuck her」)，即係串記者特登問D敏感問題等世衛條友尷尬
仲要好多人俾award，大家快D去駁斥佢

唔好post link